食西多應該落糖漿定煉奶

最近同老婆辯論
佢話西多落煉奶係垃圾組合
真係識食就會落糖漿
而我極唔同意
所以想問各位食西多應該落糖漿定煉奶？

：糖漿

：煉奶

Both

煉奶嘅口感杰身過糖漿好多
同埋落煉奶望落好似射咗篤精出塊西多度咁
玩生命西多士咩

試過落煉奶有陣穌味

豉油啦屌

乜唔係落花生油㗎咩？

你老婆的奶

落糖漿, 同埋裡面要有花生醬

煉奶才是皇道

花生醬先係皇道

中間夾花生醬 點煉奶

一定落豉油

茄汁

why not both

花生醬加牛油就夠

一撚定係糖漿

喼汁

你講就係？屌你老母

西多士冇屎點叫西多士

我覺得其實差唔多

咖喱一定要試

小孩子才選擇

Wasabi啦屌

wasabi係食梳乎厘班戟㗎on99

我都想both
不過15妹唔比我咁食
因為太甜

咁樣最正宗
煉奶走啦

落辣醬

男人鍾意落煉奶
白色一Patpat咁

又唔係成日食

馬拉佬定坡佬 - 落沙糖

both

女人係咁

糖漿

食完就射D煉奶落老派個臭嘴臭閪到

食西多數落力舐

y not both

糖漿加煉奶，唔要牛油都得

懶人先會落煉奶，食煉奶不如食返奶油多算啦

睇咩餡
花生醬就煉奶
咖央就糖漿

咁又唔得，牛油是必要的

沙爹醬

腐乳

正宗一定係糖漿……因為縮數所以先用練奶

全走

落煉奶嘅叫奶西多

呢排我鍾意奶西多

魚子醬 中間夾鵝肝

幾風趣